（831地鐵黑夜）剪左條精華版，分別中文同英文版各一條，幫我去twitter同YouTube 推爆佢

整左英文字幕，麻煩幫手Retweet
_____________________________

中文字幕:YouTube
__________________

_____________________________

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

重開？

之前條題開得衰，推唔郁

推

Push

推

直接開post
Twitter 要人
YouTube 要人咁

要# 同 @ 人更加有用

唔好淨係retweet like

下次試下

係，加多幾個tag自由發揮

Done

請支持國難五金 ,留意佢地FB

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

幫推